請善用不推文回覆功能啊！！！！！

如果係一啲唔重要嘅post，唔該用不推文回覆啦，特別係啲打飛機post同恥笑post。

等文宣或者真正有用嘅post唔好沉底

有個咁好嘅功能點解唔用啊

推

善用啊

fuck the popo

特別係分化post

測試